記得夜晚唔好出街

真人真事唔好笑我
話說琴日我大約7 00係QE探病，日日都有去都冇咩奇怪事
琴晚去，然後突然有個婆婆問我點去某座，我就話我都係去個到，我帶你去啦！
然後一直都平排行 到一齊入門口，我去㩒升降機，一轉返過去佢就唔見左
重點係冇開門聲，係消失左
因為自動門係有聲，但係就乜都冇
我依家仲驚緊
大家分享下自己嘅恐怕經歷

小弟見識淺，乜自動門開門有聲架咩？

見識都幾淺

有架 醫院個D點都有

身已上
而係係個呀婆代樓豬出po

呀婆感in上連登？

其實呀婆想行樓梯